# ПЕРВАЯ ЧАСТЬ

## Концептуальную модель данных с использованием ER-диаграмм



---

## Логическую модель, выполнив отображение сущностей и связей в отношения



---

##  Физическое проектирование

10 таблиц
2 триггера
2 хранимые функции

---

# ВТОРАЯ ЧАСТЬ

## Запросы